{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008901",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002147055?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울 오요호스텔명동1 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時、チェックアウトは11:00時です。 新型コロナウイルス感染症のため、当分の間朝食は提供されません。 非対面チェックインを行っており、チェックイン当日に携帯メールが送信されます。 入室時間は制限がありませんが、12時以降は静かにお願いします。 予約前にキャンセル料をご確認の上、全室禁煙です。 予約人数に追加された人数がいる場合、予めペンションまでご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、当該ペンションへの入室をお断りすることがあり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設の利用中に毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負って損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合があり、自動的に予約キャンセル処理後に再予約が可能です。 入室利用の際、IPTVとWiFiをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症のため、当分の間朝食は提供されません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に何が送信されますか？",
            "answer": "チェックイン当日に携帯メールが送信されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間は制限がありますか？",
            "answer": "入室時間は制限はありませんが、12時以降は静かにお願いします。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加された人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加された人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、当該ペンションへの入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "18歳未満の青少年が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用中に毀損や紛失が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用中に毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負って損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金や料金表が誤って反映されることはありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合があり、自動的に予約キャンセル処理後に再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiは利用できますか？",
            "answer": "入室利用の際、IPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 487,
        "QA": 602
    }
}